

   
 Pomaly ale isto ma  dostane do záhuby...alebo len do blázinca...a do záhuby až koniec sveta. „Vyberte si poviedku a spravte interpretáciu.“ Padlo jedného dňa... O pár týždňov bolo zle, lebo sme si väčšina vybrali poviedky od jedného autora... Prečo?  Moja spolužiačka si hľadala knihu s poviedkami a keď uvidela nápis „Psie dni“ povedala „To si určite vyberie Mirka“ ... A nebolo inak... Mirka si to vybrala... Mirka obehala 2 knižnice.... Mirka to nakoniec zohnala až v Nitre... Mirka na tom pracovala pol dňa...a Mirka za to nebude ohodnotená, lebo.....  Ostatní si vybrali tiež Mitanu lebo je „najnormálnejší“ z ponúknutých autorov. Ľahko sa číta, je moderný a pre mládež zaujímavý a nebudú ohodnotení lebo... Podľa nich... sme si vybrali Mitanu, lebo má krátke poviedky, lebo sme si dali kolovať knihu po triede, a nakoniec sme si to vlastne celé stiahli z internetu. Tí čo to odovzdali dostanú nič a tí čo nie dostali päťku. Tomu sa hovorí rovnoprávnosť! Klobúk dolu!  A to sa neopováž povedať svoj názor, lebo budeš zasa najhoršia na svete...  Aký je dôvod na to, aby sme neboli ohodnotení? Lebo sa nám páči „zlý“ autor? Lebo máme podobné názory? Lebo sme sa snažili a spracovali to...aspoň väčšina?  Niekto má stále pocit, že sme na vojne, že sa budeme odrážať ušami a skákať po hlave, keď to generál prikáže... 
   

